星級化妝師叫香港市民做甲甴

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

up

林鄭化妝師？
btw 818

復仇閪全面進場

見到佢個樣我就聯想到向日葵...

推！

罷買以上品牌

邊撚個黎

有時我都諗 自己中意嘅牌子要扺制都幾sad
但又諗下
人性同化妝品
ALL IN人性
屌你老母 素顔都唔撚用max factor

啲品牌多得佢唔少

呢條友早幾日先俾ae 黑咭ko 咗

恥與為伍

sasa 88

人哋話俾幾皮年費就有啦，又唔見佢攞出嚟

link?

向日葵

而家用「客嘅私人飛機」黎覆卓

驟眼睇以為金剛